點解仲未拍 全港老人問答比賽 或 老人百萬富翁？

目的係比年輕人見識下老人智慧，食鹽多過食米既見識

參加資格為年齡60歲以上
三人一組參加，可聽到佢地精境討論
參加限制為公屋長者，順便可以幫助智慧老人脫貧

叫ViuTV搞返個老人學術常識問答比賽